有冇人覺得睇啲煩膠比人撚狗咁撚好開心？

無錯係你啦肥絲大隻，我諗你見到個post名都諗緊係咪自己 見到你比人撚到氹氹轉真係好開心

你簡直係連登比人撚既佼佼者